當港元大縮水，香港人係咪仲會準時返工？

核爆都照返架啦

返你老母咩返 縮水先算啦

啱啱放番出嚟？
縮咗好多年啦。
你對下你入去嗰年啲樓幾錢一呎？

返多啲

縮到先算

大家請記住：

連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？